[電池求救]已待機時間=已使用時間

利申ios11.1

部機用左一個禮拜
尋日開始發覺電池用量果度已待機時間同已使用時間係一樣
我試過晒重開機同reset網路設定
有冇人試過咁 知唔知有咩方法解決

Push